青春頌 求評

推

難聽歌神

好難聽 好似鏈住春袋唱歌咁

錯撚曬音 字又咬唔正 樓主唱歌方面係搞笑派 深明知呢家社會苦悶 為大家帶黎樂趣 係勁既